LOII 二級聯絡主任

有無巴絲in過/申請咗/做緊 可唔可以分享下

利申報咗

三煞位黎

Agger
老細LO日日對班顛佬
而且星期六日仲要幫手搞活動
工作量同私人差唔多
好在人工ok同政府工

報ed流銘

人工真係好吸引 如果係三煞位無人搶仲好

應該私人公司高d（計埋bonus果d

到時你就知味道

驚驚地 不過唔報都報咗 我又fresh grad 入到先算

政府工幾惡做都好
咪又係口裡說不，但身體很誠實
一大班人狗衝

香討有人講

應該無咁快有消息

咁都有人做緊嘛

叫我扮狗叫都得

做過TCO有冇著數

實有，知道份工expect咩野同埋民政處個運作

報左好耐好似末有信去written

佢尋日先send信confirm收到我申請

做過TCO更加知唔應該入去做

都係果句
政府工點惡做一定好過私人
不過有得揀就搵其他post,呢個post堅chur
其他eo早走，Lo就要成日ot

有冇人有News

有冇人收到written? 可否講下written係咪似jre咁？

我收到⋯⋯但見到全世界都講到份工咁差，仲諗緊去唔去考好

你幾時收到？封信寫幾號？